不如自認窮撚既就獲得政府派錢啦

依家政府唔肯派， 不如搞個活動， 邊個市民係700萬人面前自認窮撚既就派比佢啦， 順便做下統計顯示香港真實既貧窮人口數字